往事只能回味

啱啱先食晚餐 仲要三文治咋

不了 仲未回到家

dllm big mac呢？

come

累了

夜 fat 9號

9號糖水冇big mac